[日劇撚] 我是命中註定的人 (2)

17/6就結局啦

上個post

下集佢好似再出現係定岡面前?

呢套有驚喜

晴子（文乃）紀念碑

本來無太大期望，因為編劇金子茂樹近年作品都唔係特別好(今天不上班漫改唔會太離譜、summer nude就 )，但睇落又幾有驚喜

同埋選女角真係搵啱人
最先傳過長澤正美、北川景子同上野樹里，同最終木村文乃比，得長澤正美可以一戰
北川景子做我只會聯想港女格
上野樹里就做初段黑面ok，後邊甜蜜我覺得佢會做得無文乃咁好

上野樹里嘅話成件事錯晒

睇完呢套野先識文乃
覺得佢好正
有無邊套佢既劇可以介紹下

上季佢有做木村套A Life，但戲份唔算多
主演佢做過Mother game(做一個單親媽媽個仔入左貴族幼稚園果類傳統大道理日劇 )同WOWOW兩輯殺人分析班(做新人刑警，佢係第二輯做得好d)

錢的戰爭佢雖然係女二，但呢套之後佢就上到位

竟然無結衣果班女星嘅日劇開到2…

你當文乃流架？

你當亀と山p流架？

留名先

新一代女神

Thx 巴打
J埋佢先

重有向井理套溫泉殺人事件 笑到痴
今集睇到眼濕濕

Btw套野好似叫擁有神之舌的男人之類 懶得google

Lm

一路有追開套劇
估唔到個post開倒2
留名

淨係亀と山P個名應該唔止兩版

咁靠你推到開3啦

零秒出手囧子都做得好sweet架 邊有係唔係都港女格
不過從結果黎講揀左文乃都係冇錯嘅決定

我係見山p喺呢套有發揮所以先追
利申:非山p&文乃迷

山p同景子再續前緣 做完女友做老母

No offence
當初知道呢套有亀と山P果時
覺得女主角搵木村文乃卡士上係拍唔上兩個男
不過睇完呢九集
真心覺得文乃將晴子呢個角色演繹得非常入型入格

係神之舌，但套野真係好on9

港女格呢個係1st impression

世界第一難都好睇

但係好多人剩係記得summer nude 大伏，好少人提呢套

神之舌 睇影評好似話麻麻地

呢套無睇，個人對波瑠唔反感但無咩興趣睇佢d劇

麻麻地呢個形容未免太輕描淡寫

幾好睇幾搞笑
溫泉訓教果到笑死

咁唔睇啦
而家睇緊老母遊戲 都幾多靚女
遲啲睇埋女警

呢套係睇小池榮子，波瑠唔係最重要

好睇
summer nude我覺得唔算大伏 係咪我接受能力高

見到有佛祖出場應該唔會爛得去邊，點知爛到痴線仲要有電影版，咩玩法

神舌個時文乃塊面都幾圓，命中呢套瘦到凹哂

我愛文乃

神之舌日劇同電影版真係主要睇文乃發癲
劇情唔洗理,因為係極無厘頭,主膽係睇文乃

套野明玩鳩 我就覺得唔錯啦
係電影夾硬拖到粒幾鐘有啲悶
同埋文乃做得好放

老實講幾鍾意文乃喺神之舌入面咁樣發癲

喺其他日劇好難有機會有角色可以咁樣發揮

好難有機會見到文乃呢一面

最衰係要睇佢成日攬住黐住向井理同埋俾佛組抽過水

早我一分鐘

大家睇法相近

套野係睇佛祖扮文青同睇文乃發癲姐

新post
Good job!

滿島光個細佬演得幾好 good job
菜菜緒好正 九頭身 佢上季a life 同今季命中 角色性格都大差別 兩套都係有木村文乃 同佢 不過a life冇對手戲

想睇佢兩個對手戲，睇警報啦，但個結局令人好無言…

有新睇新 菜菜緒
今季都算多野睇 套做人老母 真係睇小池榮子

竟然開到post2

山P

永遠byebye 唷

浴缸個幕野豬啲感覺返晒嚟

原來係すずめ醬個細佬黎

光弟同菜菜緒兩個個樣都鬼鬼地又model身型，好襯

菜菜緒做搞笑戲都幾好

但係佢做惡女太深入民心，要做多幾套搞笑去洗底

有做錢的戰爭？

summer nude 有靚仔靚女青春劇， 故事麻麻

錢的戰爭女一大島優子，女二木村文乃做佢原先個未婚妻

以前好睇唔慣龜梨和也個樣
而家肥返d反而覺得幾靚仔,

以前實在太瘦,而家個比例幾好

木村文乃世界第一！

我睇唔到一集熄機

呢集仲未交代個女騙子，唔同第十話做大佬？

另外幫老豆斟酒嗰度想表達d乜？

個騙子應該唔會再講

果段想講回憶(同誠傾計先提起，之後番去先斟酒)同已經大個?

本來對套劇完全冇興趣 係睇完連登個post之後屎忽痕去睇下 點知咁正 今集好好睇

晴子應該係最似文乃本身性格既人
例如遇到鍾意既興趣就變左第二個人,文靜
好開心可以演繹返自己
片約愈黎愈密,希望繼續係文乃年

結左婚先紅

最怕突然宣布有喜引退

下集無山p
感覺今集誠同晴子既鋪排太少
用多咗時間講山p搞到佢兩個交流唔夠
佢兩個拍拖感覺都仲係有d拘謹
但下集就黎求婚真係
最衰上集晒時間用咗黎講老豆

X2
一係佢第8集拎去講下佢地鬧交再和好仲有作用

有啲期待山p同文乃有交流

唔係你cap圖真係唔覺原來係文乃嚟

文乃

咁文乃依家個髮型都算係幾好睇啦喎

對比番佢d舊劇，佢係長髮好睇d

下季code blue 3又可以繼續睇山p

果套係講文乃做老師但係大咗肚準備生得
要入院同搵結衣 bb 代課
所以會殘啲同埋俾結衣 bb 搶晒鏡

超級期待第三季，好想知點交代各人7年後嘅變化。

文乃有幾分似長澤正美

Google網上看吧啦
依家好多鄰國app都唔更新

呢個編劇分分鐘將CB3搞到變愛情劇

有變垃圾既準備

但係醫療個part不嬲覺得cb麻麻
睇幾次都睇完成套

藍澤開後宮

1同2 3個主角完全無愛情線，第3季唔會咁玩呱？

今集有d感動

難以想像

西面

試下ff藍澤變到一郎咁樣講嘢開後宮
成套劇變咗歡樂向
新編劇新作風

今集菜菜緒講わかんない超得意

咁就唔係藍澤啦

就係一直冇先大把嘢加

其實我覺得藍白配本身係有咁嘅機會

有結衣同山P兩張收視王牌無理由唔利用一下

一路睇劇一路覺得佢勁似😹特別笑個時

係身材無長澤咁勁

今集最搞笑係佢地訓教個陣
2條友出現

第9集「羽咲溫泉」拍攝地，本身唔存在，在熱海附近

但都叫有料

咁快起到

唔係卦，文乃邊有料啊

大力鼓吹佢地啪啪啪

睇文乃IG好似啱啱星期二先拍哂最後一集

感謝提供笑話

所以預告片無乜新畫面

咁文乃同戶田惠梨香同桐谷美玲比咪有料囉，同長澤正美比就……

長澤正美同長澤梓比就得

日劇同韓劇咁興一路播一路拍既

算啦，停止呢個話題啦

咁樣方便睇觀眾反應加長縮短或者改劇本

我覺得呢個做法幾好

兩睇，到後段個演員比前段殘左
一般日劇較少因為收視而加集，但韓劇就經常咁做，結果後段加多2集會變到好拖
改劇本就ok啦（可能改左都唔知）

邊個用左正木一郎個名呀

文乃真係好清純 好正

平時睇太多AA cup

主角lm

下集覺得會好趕，交代幾pair發展都要時間，誠同晴子仲要鬧危機再和好，一郎都要出下場呱？

留名

文乃好cute

佢個危機又唔係鬧交，似乎只係想講命中注定都要靠自己...

另外幾pair應該重心只係定岡同三惠，應該最尾5分鐘一野講哂結婚生仔到未來...

最尾我估係幾對新人一齊結婚大團圓結局
然後花球拋中晴子上司

頂 咁有畫面嘅

忽然諗到想野好
關原主任咪追緊對防波堤有興趣個女士，第7集佢仲有句對白“咸魚青菜各有所好”
之前咪有張完成拍攝相，係木村文乃同佢上司所屬個組合影，呢度仲有人話做咩咁似姊妹
關原有興趣果個唔通就係晴子上司個姊妹？

我覺得一郎唔會再出現

不要再說了

有機會

睇預告2 好似會出現呀～

除左第9集尾果個之外仲有新？

上左官網睇到，佢出現係定岡面前...

唯一嘅外景

7月再見山p

等劇中間睇返世界第一難
好搞笑 大野d顏藝好正

最正係佢兩個秘書司機食花生

司機又見返外父大人

係咪去到尾budget使哂

呢季crisis其中一集都有外父出現，呢d綠葉基本上老是常出現

點睇?
只限日本地區播

個集幾正
おやじ

vpn

曰本電視台真係爽 播完即時有Replay

今季竟然唔見遠藤大叔出現

文乃ig段片sweet到呢

隻舞浪費左佢 佢跳逃恥會點

好cutecute

lm今日睇左反轉結局先

睇左之前綜藝（乜野007）
文乃啲生活興趣聽完真係dead air

不過靚女=有性格又獨特

しゃべくり００７ Fans

鍾意一個人去旅行
放假會暱喺屋企
鐵路迷（仲代言過JR 東日本）
話過藝能界少 fd 子

完美呀

最尾係麵包店買麵包嗰個男人係咪death note電視版個夜神月

今晚最後一集了

我鍾意睇神之舌 劇團一人真係好鬼勁抽
即場變面

充滿神秘感既美女，不食人間煙火，我行我素，超脫俗

咁讚me 老婆 me 會唔好意思

4月3果集?

岩岩睇到第4集

最尾好SWEET

仲有3個鐘日本就播

睇緊

等有中文字幕

最快聽朝先有

姐係god係定岡個仔？？

完，好耐冇龜梨和也既劇睇得曬

定係舖緊sp伏線

有啲失望

[未睇]
唔奇，近年日劇幾乎套套都留哂尾預拍SP/續集

咁SP無誤
台灣人話個女仔係咪部長個女

大家都係睇完生肉

呢度都見到你

老是常出現

有冇講婚後生活

冇

台灣人都好似唔太收貨

追咗十集，竟然咁樣收尾

認真? 咁唔會連結婚行禮都無掛

無呀
好失望

咁唯有no expectation去等睇中字

所以台灣果邊(同日本同步直播的)都話似為SP舖路
但老實呢個收視又未必會拍得成(雖然佢官方hulu下載睇番個率唔差)

一郎最後一集出場對劇情可以話毫無推進，可有可無
亦都完全解釋唔到點解一郎上集尾要消失同清除誠嘅記憶

唉好失望呢

到底你點解要消失？

因為要坐直升機救人

台灣剛播完中文字幕版
網上一片罵聲

駁唔到

完全係爛尾

一播片尾曲果刻，我吓咗出聲

唯有期待藍澤醫生

難得係日本睇直播 睇到最尾一頭霧水

㯲錯

如果當第9集係結局我會接受到
第十集真係可有可無

今集文乃又有幾個表情好正 結局唔係用結婚式黎完真係幾失望 希望會有sp啦 好唔想完呀 我仲想睇文乃演呢個角色

睇完人地回覆先知原來正木最後記得返一郎

用錯色自膠

咁就完左

我不能接受冇文乃婚紗相

可能係佢老公唔比
話哂現實嗰個都未搞婚禮

可能擺左無人知

第10集係最終回 ？

文乃比菜菜緒笑果幕正到

可能真係plan sp

啱啱睇完，佢係想用盡哂之前舖果d線，但個尾收得真係好差，求婚大作戰都係open ending但收尾好佢好多...

求婚大作戰個ending真係幾正 我以為播完片尾曲有野睇

睇完有唔夠喉既感覺
第二次音樂會同第一次除左坐位之外其他都一樣好似重播一次咁好怪

感覺上第十集真完得好倉猝
一黎感動位接近零
二黎一郎個位交代得唔清唔楚咁
前九集比倒我既驚喜一下子無哂
希望佢真係有SP啦
好想知30年後其實係咪都係救唔倒地球
所以先返黎見下老豆同叔叔(真正既最後一面)

睇完字幕版都無乜新理解
編劇同我出嚟啊！

編劇笛笛該!!

算啦，金子茂樹編劇求婚大作戰後作品都唔係好好，未播果時只求唔好學似summer nude咁爛已經收貨
咁呢套10集都有6-7集到唔錯的，算係咁(只係最尾呢集實在係全套10集最差...)

完全無種圓滿結束既感覺

彈琴女仔應該唔係部長個女，兩個細路女唔同名

到底最後一集講紅蘿蔔同埋鵝肝漢堡對推進劇情有咩作用？
我覺得一郎同定岡嘅關係非比尋常，但諗唔通合理解釋
總係覺得山P趕拍code blue，搞到一郎條線收唔到尾

一個字形容第十集：亂

同之前嗰九集既風格完全唔同，無咗嗰種男主角努力而成功既感覺

我覺得係編劇為左留個懸念拍SP反而搞衰左個尾

鵝肝漢堡仲勉強拉到去揀戒指（第7集係上邊有芝士），但紅蘿蔔就真係9唔搭8
可能如同d人猜測正木誠可能好快就死，最後係定岡養大佢？

個結局搞乜 虎頭蛇尾

隻 人偶仲以為有啲咩特別用途添

希望如果有SP/第二季可以係生完一郎之後既故事

個結局

睇返第7集最尾 雖然情節好似有DD唔同
但係個細路女應該就係30年後係諾貝爾頒獎禮彈琴果位 所以結局尾個氣球先咁寫

正解

紅蘿蔔係想部長講出問題係最初個氣球度, 再令誠哥完成任務?

無錯
雖然呢條支線唔知開嚟做乜，亦都唔明一郎當日好傷感咁講呢個女仔係為乜

呢堆線佢應該只係想講命中注定呢樣野

因為山P走咗 所以要靠其他人點醒佢

睇完演奏會入面暗示命運為佢地兩個成功結婚而鼓掌嗰幕之後再諗下現實中今集俾人狂插就覺得好諷刺

一郎去誠公司果度坐，呢一場戲到底想交代啲乜？

佢呢條橋已經用第3次已經有問題啦

唔好話我賣花讚花香，舉啱啱呢兩季嘅逃恥同四重奏為例，可以話每一場戲都係有意思，對推進劇情都有幫助，起碼可以串連起嚟

但今集命中注定真係唔知做乜，好多場戲都莫名其妙，串連唔到，無推進劇情，睇完一頭霧水

唉...起碼都拍下婚後有個bb一郎出黎ar

成集得文乃同菜菜緒食飯個到可取

做完大事嘅女人

未睇第10集有咩要注意
順便問下邊個網有得睇

睇之前唔好有期望

最尾文乃問佢神嘅事 佢話屬於自己秘密果part?

果句真係

我睇完，完全唔覺誠係記得返

但如果佢唔記得 點解釋到佢嘅秘密 呢集真係唔知想點
明明1-9都好好睇

我覺得前幾集好睇過逃恥 但最尾三集收唔到尾 fail jor 要等sp補完

最慘係係外父到浪費左一集
咁既收視會有sp嗎

唔似有
雖然佢係hulu下載睇比率又唔算差

但係最尾阿誠佢形容神 然後話係佢既秘密 我估佢係記得返山p

我反而覺得係想加SP
外父果集似硬生生套入去

我覺得一定有sp 山p 最後同定岡講d 野應該係關於sp
另外果個細路女除左係30年後諾貝爾彈琴 又有可能係同山p 有關係 唔知係咪我諗多左

有啲失望
其實前面無劇情推進都無乜野
大家都係想睇求婚結婚生仔
但最後竟然鋪左一大堆野最後乜都無講
我要sp呀

唉，明明個故仔真係幾好，不過個尾收得唔好囉

所以最尾係阿誠「gum」鐘希望召喚一郎
但係隻戒指點解釋

無文乃睇啦,好寂寞

之前唔係有一集話三十年後頒獎典禮係由晴子去彈琴去表揚一郎咩？點解變左個小妹妹

定係我理解錯左

個妹妹有冇講叫咩名 冇留意 可能妹妹都叫晴子

果集應該係講個女仔彈的

個妹妹唔係叫晴子，送汽球果度有提

好似叫做こころみ

幾時會公佈有無sp

睇完以為有下集，點知咁就完

晴子話正木已經穿越咗彩虹, 你地既理解係咩?

你重睇買遮個集啦

便利店 招牌個到有條彩虹
唔知第幾集 正木 去買傘比晴子做生日禮物 出現

第2集尾段,誠哥跑去間便利店買把遮比晴子個度說明左
佢入去買遮再走番出黎"穿越"左間便利店,而間野叫rainbow,

rainbow便利店

記唔記得生日送遮果集？
果集有講rainbow個意思

真正關鍵係個的士司機
老是常出現
又成日俾鏡頭佢
唔通係一郎口中嘅神？

山p竟然無同文乃有對手戲
呢下我好失望

thx, 記得呢集

係囉，自己啊媽都唔見吓

呢個初初以為係伏線，點知無交代

今集真係好多奇怪位

點解冇左個氣球會關佢既桃花運事??

點解定岡同一郎講bye之後定岡嚇一嚇咁望住罐酒?!

明明一郎令誠唔記得佢 但最後又係個浴缸寫字

個氣球啲字我當係一郎寫 同係30年後彈琴既女仔 但咁關誠咩事?!

同埋誠買戒指搞左咁耐 最後求婚淨係咬耳仔 連戒指都冇攞出黎

我要sp呀

之後上左的士 文乃笑果下勁sweet

屌爛尾
結婚生仔乜都無講

買左戒指唔用，淨係咬耳仔黎求婚，心諗做乜鳩

我求婚都可以唔駛買戒指啦

FF+9up
會唔會一郎30年後見到個彈琴女仔,但兩個年齡差距太大所以冇一齊到
一郎咁心急佢地早左結婚,咁一郎同彈琴女仔年齡接近返就可以同彈琴個女仔一齊到?

咁個神一定係教堂精靈

完嗰下，我心諗：完架啦？

我唔會令你失望嘅！

只望安達奈緒子寫CB3劇本生性d，唔好變愛情劇

睇個衰樣藍澤會掛住溝女

唯有期待我老婆

連誠求婚句對白都mute左 真係hea到

係咪專登為左SP而mute?
(雖然呢個收視[平均應該過唔到10]有SP機會唔大)

有冇人明山p點解同定岡講咁多 又唔消除佢記憶？
跟著個氣球又點解 個細路又有咩關係
睇到我以爲自己skip左d咩劇情

呢集同你個名一樣

同定岡呢樣真係唔知，恐怕要SP先解答到

個細路女就係30年後一郎拎獎時係台下彈琴個女仔(呢樣係早幾集有講過，誠同晴子第一次通電話同打保齡後公園首歌都係呢個細路女彈)

我都想知，有冇人解答

其實好似只係得誠無咗記憶，關原，晴子都仲有。

一郎同定岡講想玩擊罐，話算是彌補小時候。唔通誠生左一郎之後出事？🤔

應該無事，佢地話30年後一齊打golf，叫埋誠做球僮

但浴缸都寫左永別
又講到冇人同佢玩踢罐

純俾山p 出場

定岡最後咪俾god消除記憶 唔記得自己喺度做乜囉
個細路咪回應返之前話係彈琴條友

會唔會生左就離婚，跟左晴子？

由外父嗰集開始柒左

咁第9集又唔差的……

唔通四谷同定岡結咗婚之後，四谷死咗，然後晴子安慰定岡期間，發現自己鍾意定岡多過呀誠，所以飛咗呀誠，帶埋一郎改嫁定岡？呢個亦係點解一郎同定岡玩得咁投契嘅原因

講完忍唔住要派膠俾自己

新編劇出現了
利申仲未睇，一陣睇埋佢

可能三惠無死，變左交換老婆姐

變左奪愛秋

呢個幾好，approved
拎去拍SP啦

文乃黎緊有咩劇上

下季17年夏好似無
18年1月有99.9刑事律師season 2，取代去左生仔的榮倉奈奈拍松本潤
(不過呢套season 1 d推理唔係好合理，但收視又高 )

大家睇大結局都睇到一舊雲

其實幾好笑

細路女個part真係好詭異

帶出黎成個感覺係命中註定變成無緣

（因為一郎坐過佢office,之後搞事換哂位 ？）

有冇人知正木求婚果句講左咩？
僕と結婚して？

睇口型係
果句應該唔係伏筆嚟嘅，純粹效果啫

咁做咩mute左

當笑片睇

大家有咁多point討論就知呢集真係拍到好垃圾

今集最難理解係個細路女，會唔會係一郎個老婆

太多餘既段落帶出一啲哲理，搞到人地睇到一頭霧水

套99.9後來我係飛住睇，因為佢d推理太唔make sense，本來我唔expect佢係笑片

其實係咪好多隱藏信息

我覺得好明顯係一郎未來老婆
唔係點解會係佢拎獎時彈琴

仲有一樣，晴子臨入老細房咪有份fax係講閃電離婚，再結合埋之前話一郎對定岡講"想玩擊罐，話算是彌補小時候"，係咪暗示左一d野...

我覺得頭9集真係幾好睇
第10集真係睇到1999

係第8集外父呢集怪怪地，但都無尾呢集咁差

巴打觀察入微
但咁辛苦一齊又閃電離婚編劇諗乜

臨尾氣球個句野講哂出黎啦，係之前個啲橋段太混淆人地

閃電離婚應該只係想帶出主角諸事不順/一郎係辦公室搞左啲野整到誠乜都衰

第十集其實係誠第一次以自己能力去抓緊命運，而不是靠其他人提示，亦證明誠既成長。

其實大家無需諗得太複雜，成套劇重點咪係兩個由唔相信命運既人，最後都相信命運既存在。

對於誠係咪會早死，係咪定岡幫手養大一郎，個彈琴女仔係一郎邊個，30年後點救地球呢d 位梗本唔重要，亦無需一一解釋。

當然編劇而家留左咁多白，可以俾觀眾無限FF，但這也是睇劇的樂趣。

呢個講得幾啱
不過無婚禮真係

唔使多，俾幾幕講下婚禮都夠啦

可能編劇拍求婚大作戰已經拍到悶

但係佢求婚大作戰後又真係上唔番求婚大作戰個水準
其實佢拍埋結婚一幕大家真係會少好多猜測

如果觀眾同樣相信命運既存在既話，基本已唔駛再猜測。

我反而覺得防波堤女冇出過場有d 可惜

認真 好多野都無解釋到
我諗都好大機會出SP

成套戲本身都唔係特別有咩好睇，文乃做女主角先會咁好睇

出SP啦
山P再去一年後搵文乃阻止離婚/意外身亡然後完成約定拯救地球
乜都唔講真係想寫信屌監制

依排無文乃睇了

要等到黎緊11月火花 (日本公映),跟住之後2018年套99.9,同埋同岡田將生套 伊藤君A to E

有一集睇睇下…
諗起Eason首 如果這一秒鐘你跟我講你不愛我，

這次世界會末日......hey～
全因這一秒鐘你跟我講從未愛我
從一點 改變一切
從這點 一切牽連

茶色髮

係喎！果幕閃電離婚又係唔知做乜春

我覺得閃電離婚係sp伏線黎，
早d出世救地球係假，
一郎係唔係都救到地球，
一郎想救既係父母既婚姻，
而早d結婚大肚係為左解決閃電離婚既前置條件。
利申：ff

提問：點解會閃電離婚

果日影相咪兩個社長 最後都冇出現

其實結局係咪cut咗好多嘢
本來會延長時間？

一郎同定岡應該有關係喎
唔係點會一郎想同定岡玩踢罐
應該有sp掛

初初我以為想帶出晴子唔想太快結婚。

其實演果個，編果個，導果個，拍果個同埋剪果個，知唔知自己做緊乜

其實上唔番求婚個水準都好正常
但係佢係不停爛尾

睇番前9集佢每樣野都有意思同伏線先

平均收視唔過十既日劇
應該難d有sp

最後一集9.7%，平均9.5到
大家都係繼續FF算

個結局咁撚樣 冇sp等於垃圾
雖然有都可能係

咁文乃同菜菜子咁好朋友，咁文乃個仔同菜菜子老公相熟有乜出奇？

同埋其實整套劇，特別係第十集好明顯編劇想誤導觀眾，
等大家以為誠會有意外死亡，一郎是遺腹子等等。

我個人其實對呢類手法幾反感......

星期六既劇唔係低係正常架咩

但講個段野個feel唔似ma

我反而覺得係金子茂樹無橋用，佢音樂會企起身條橋已經用第3次，未免太多
同樣open ending，求婚大作戰同樣金子茂樹作品，佢就算無SP個結局都已經好完整，但呢套我只能用WTF去形容

套劇點睇都係催日本人結婚，冇咩可能會有咁多位巴打講既陰謀伏線

初頭真係好睇既 不過個結局真係爛到
我都覺一郎因為細個好少見到誠(因為離左婚?) 所以大個先會番黎拯救父母既婚姻

其實個故事可以好簡單咁收尾之餘又收得好靚，做乜要為咗open ending淪落如此

依個想知 個兩個社長係咩事
張相內文又好似無提
本身係唔係想加長15mins但加唔到cut哂

純粹相方探班點解都要比你地當伏線

真相

滿懷期待咁睇大結局 睇完完全唔知做乜春
建議未睇嘅巴絲淨係睇第1-7同第9集

睇晒之後發覺第9集係最好睇最感動
果然亀と山P先係真愛

呢套劇頭7集劇情都好ok
去到第8集晴子老豆嬲嬲豬就急轉直下
金子茂樹

P

咁就完左

希望有sp 講大肚

我想佢講一郎既世界

結婚呢啲野唔講冇所謂
但搵得山P做一郎 咁就完真係唔滿意

好鍾意文乃笑個樣

agger

巴打, 中晒 point
睇完個結局. 真係吊一聲.
佢做左乜野.
直個係對部戲扣分

再睇多次，最後一集真係好奇怪，支離破碎得好緊要
好多零碎鏡頭完全唔知做乜
有親戚送螃蟹嚟講咗成分幾鐘，買電芯又講咗一輪話要買幾多粒，閃電離婚報道又唔知做乜，一郎坐喺公司又唔知望緊乜，果粒青豆同梅唔知想點
第一集用殞石開頭，又話報紙有報道粒石，最後一集係咁易提吓粒石仔飛到去邊都得掛，首尾呼應吓啫

青豆同梅其他forum有人話如同誠求婚果幕，其他人企哂起身佢兩個坐低...

閃電離婚呢下真係超古怪，無意思的話無端端特寫落去做咩?
Dup時間?
睇番前9集個style又無理由無端端zoom落去無關的野...

藍色窗簾

前9集啲細節全部都有意思，好緊湊好細緻
差啲令我想讚嘆可媲美逃恥

鬼叫佢交代到咁唔清唔楚，結果咪大量奇奇怪怪猜測

個下近鏡好難係他媽的藍色窗簾wo

你話緊閃電離婚?

有無人留意到求婚果幕
文乃講完はい之後個表情變化勁可愛

之後扮龜梨講あざっす 我再睇咗唔知幾多次

點解可以咁完美

還我清純文乃

染咗其實幾好睇
青春咗

其實個故事嘅寓意真係幾好
但係最後一集前面係咁暗示玩完嘅鋪排太多
要表達佢親手捉緊命運大可以用其他形式
唔駛講到好似佢行錯左一步就全世界都拆散佢咁 唔合理

一頭霧水

命中註定，本身就係命中註定…
無人拆得散。

只係叫人多留意身邊，放開個心去愛者。btw，我覺得加一對認錯咗嘅命中註定會好玩啲，雖然佢都講你信就有。

定崗飛到誠飛唔到嗰度我覺得好膠。

反而定崗三惠仲叫做完滿，誠同晴子就聲都mute撚埋，結局跌watt到呢。。。。。

成個涉谷妹咁

mute聲呢下又係唔知做咩

定岡係陸路 新幹線

定崗係搭火車 所以佢去到

兩個社長算唔算認錯左既命中注定

我覺得保齡球場全中個到可愛啲

第8集食拉麵時俾三惠影戒指可愛d

咁可能我miss咗呢點

佢好似無明示過定岡點去大阪，結果就係佢去到……

有提過佢係搭火車去

完全唔知結局想點
有d失望

頭9集都幾正

最正係去屋企見到藍衫果到

但最後一集真係唔得

第八集呢

比起第10集就發現好好多

我最鐘意穿過彩虹嗰度。

個人意見：頭一至7集真係好好好正，尤其文乃當時處於高傲女神個種感覺簡直無得輸

但成功之後開始唔掂，係打保齡球個段仲有啲feel

最後第十集回憶個part算係最精彩，同埋首非洲進行曲好正

叛徒

個結局我睇咗d乜

命運將你同呢集唔知講乜嘅結局連在一起

真係靚到癲撚左

Ig名係咩

fuminokimura_official

痴線架

好on9 frd都唔一齊去 做乜鳩

呢個如果劇中有解釋下就好，宜家真係變左一個on9位
但誠去唔到係應該，去到嘅話，就表示即使最後一刻，佢都係靠他人意見協助黎追到晴子

其實最尾呢集雖然亂，但「要靠自己」呢個寓意都好深刻，反而第8集岳父大人啲諗法好似石頭爆出黎咁，成件事太莫名奇妙

我會覺得結局>第8集

第8集外父
演個陣唔知係咪
諗緊自己究竟嬲嘜春

外父嗰集係要製造2人溫泉獨處嘅契機？

第8集純粹為第9集鋪路
為做而做

如果唔係選角有buff，收視可能再跌2%

如果套用"命運安排"落去，咁都叫講得通嘅，唔同無端端晴子會提出去旅行咩？

老實，先唔好講尾果集橋段差唔差，呢套呢個人馬做平均過唔到10其實真係唔理想

咁頭9集好多都係一郎提佢，唔差在用多次
例如定岡帶三惠返鄉下先父母，反而誠無咁做，橋段合理性上可以加呢樣野……

剩係山P都應該過10

睇新聞話本身女主角想搵長澤 撞期推
再搵北川景子 又撞期要推
再搵上野樹里 臨時話唔得推左
先到文乃

雖然睇完套劇我都幾中意文乃
但齋講演員 比較想睇上面3位
尤其長澤同北川 諗起求婚大作戰同零秒出手

不過認同樓上講既 尤其是山p+kame
繼修二與彰再合作 唔過10真係差左啲

睇完全套馬後炮，呢4個人選我排序會係
長澤正美>木村文乃>北村景子>上野樹里
長澤正美如同你所講，求婚大作戰回憶文乃就由結果而言唔差
北村景子俾我感覺寸左d偏向港女feel，做前段會over左，後段甜蜜問題不大
上野樹里就同景子倒轉，做前邊黑面ok但佢做甜蜜我想像唔到……

雖然近年龜梨和也同山P人氣都比高峰期滑落，但兩個自野豬大改造後單計話題性都唔值咁低，佢10集得第一集有雙位數（12%）

啲日本人都係睇啲不倫劇多啲

仲有小巨人呢類對抗強權

如果長澤做番就無左呢套劇嘅色彩

呢套野令文乃提高左咁多知名度個感覺好似

emma stone拍lala land咁

長澤做唔到頭五集咁高傲既格

文乃前段高傲轉後段甜蜜好自然 可能因為係個段喊住表白回應誠既真心令到成件事無咁odd
不過我都覺長澤做唔到咁cool

其實晴子初段真係"高傲"？

我覺得佢係受過傷，所以對男人特別警惕，加上正木approach得咁神化，晴子以為佢鳩up先咁臭串姐。

當然睇完全套去講，木村文乃係做得好呢點我從來無否認過，佢演活左晴子心態轉變，由反感>中性>好感>表白拍拖過程
就如你所講，晴子俾幾個男人傷過、自我防衛意識偏強，再者無端端一個三唔識七男人埋身同佢講係命中注定，晴子（應該話好多正常人都會）當佢係痴線

咁多位fans
第93屆日劇學院賞上線啦

大家記得投我啦

係咪每個獎都可以投1票

係，單投某項目都得

點都要睇埋我code blue 3 嘅演出先喇

已投
btw文乃屬於助演

主演女優在此

好似話日本無分男主角同女主角, 得一個主角同男女配角

我同你一樣投法。

係，除左少數雙主演……

黑髮好睇好多

一般女性演既話係會有種覺得變態，痴線既抗拒感

但文乃個種係你就算正正常常都無資格掂到我一條毛

北川既話咪又係mk式白鴿眼咁

睇完世界第一難
個結果好好多

投左票俾文乃

但其他全部投釣魚迷日記

最優秀作品俾第10集搞到投唔落手
投左俾Reverse

我男主投左比小栗旬

投左三惠同定岡 sorry 文乃bb

返去用屋企ip投文乃

用dynamic ip投多幾次

驚比人當spam

投咗文乃同定岡
最佳劇作投咗孤獨的美食家，命中注定真係投唔落手
主演投咗五郎

無第10集就投得落手
主演投左小栗旬

一定要投女主演咁on9投咗澤尻

無人投我

有

幾時先知有冇SP

短則半年，長則一兩年

無期望就唔會有失望

電視台肯拍都要睇班演員幾時有檔期

有冇人知山p喺劇入面自彈自唱嗰首歌係咩名？

我都想問
幾好聽

彈左兩首喎

投票啦

我記得個首係彈比妻子
之後加速

要咁耐

星期日冇得睇文乃套劇好辛苦
慣咗每星期都睇
想開個文乃post, 但應該冇人推

要開就套劇中段就要開
睇番佢d舊劇

推

開嘅話會幫推

究竟個氣球同求婚有乜關係
一俾個氣球個細路女
所有事情就突發變得順暢
真係睇到一頭霧水

個細路女係山p未來老婆黎
你當係蝴蝶效應啦

吓
咁呢個係山p同彈琴女既問題
關誠同晴子咩事

正如誠都要自己搞掂外父啦
山p自己返去哄返條女啦

就算講得通
劇情交代唔清唔楚
要觀眾自己估已經失敗啦

其實半年就話出SP真係唔多，一至兩年最常見

靠你開

但點樣先可以推到佢出SP
個收視唔係話唔高咩

Post已開, 希望巴打可以推吓同貼你地之前剪ge gif

兩首都想知

第一首係定岡作嘅
咁啫係現實無啦
第二首彈比妻子就嗰集有講歌名
不過唔記得左

拍SP通常幾大可能性：
1. 收視好拍SP賺廣告費（例如legal high 2輯）
2. 太多日本觀眾對結局不滿要求SP（如求婚大作戰）
3. 當前傳交代或者交代其他角色（例如民王講秘書個SP）
4. 為下輯舖路（例如code blue SP）

呢套可能性得2，如果日本果邊都好想咪有……

依家先知民王有sp

民王上年4月出左2集SP…

呢個我都知
我就係問緊叫乜野名

第二首

之前個個星期追呢套，而家冇嘢睇

啱啱睇完結局睇到一頭霧水
走入黎發現個個都一頭霧水

王將

唔止呢度，台灣都係

但日本twitter好多讚

佢地口味同我地真係好唔同
好似佢地好鍾意不倫劇咁

仲有半個月先等到你拯救病人

官方LINE AC: 所有社交媒體平台不再更新，永別了唷

無SP

睇嚟我都係不明不白咁消失左

都預左

佢話結束係咪代表無SP
求婚大作戰咪有出SP嘅
SP前係咪都無end個line ac

當年有無line

呢兩年先興用line ig果啲宣傳日劇咋嘛

求婚大作戰果時07年連smartphone都未大行其道，何況whatsapp/line/IG

仲以為有SP